除咗入閘機，poly不如增設埋訓導主任啦

Terminator?

應該設立記缺點制度，同埋要放grade後見家長

學小雞咁有風紀，小息打鐘嗰陣定型

朝早要集會 唱校歌 同埋扯旗

欠交assignment/project 走堂走midterm要罰留堂

校服呢

呢排新沙士 好快每日都要填體溫表

仲要強制訂陽光飯盒

邵家輝建議大學成績表列操行評分 楊潤雄：樂意向大專院校反映 (2018年11月2日)